死ser事件完美反映到香港人係有幾刁蠻同有幾西

投訴之都

唔怪得做個個零售既朋友都排香港人做第一西客😂

又唔好咁涼薄，需知道連登高登可能係毒撚/小學雞們唯一擦存在地方，死server你叫佢地生存仲有咩意義，對於佢地面對死亡我表示諒解